［突發］屋企對面天台有情侶扑野

驚自爆，唔po相了

我見到伯母係天台同緊人扑野,仲要比我地拍埋片喎

伯母好爽

知唔知咩叫扑野？

內容咁撚樣都有3分
懵撚咗啊

Btw 評你老母分

有圖又呢樣果樣，屌你好撚煩你班友 唔po片了

張相十年前影？

Zoom 10倍丫Ching

正評支持連登良好風氣

先唔講唔知做乜